瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

真

No bullshit,Let’s ot

日日開同樣post 唔悶咩？

香港人4，50k一個月，唔怕啦
當人工包埋